（彈唱）傅珮嘉－一支煙的時間

好多謝上次好多巴打 高手指出左我好大問題 仲教埋我改善嘅練習方法
希望今次係相同問題上有改善 有咩問題同難聽都歡迎大家講出黎
感激多謝！

標題黨

把聲幾好聽
不過去到後面高音有d勉強
練多d假音同頭聲位

後面真係唔太控制到
Thanks

以為係女聲 ?

一開始A段低音幾好, 比以前有番support聽落穩好多
不過去到高音用既位置唔岩, 所有緊左扯喉嚨

可以練下假音先, F#4以上用GOO(菇) 同 GEE 試下放鬆咁唱的好響亮既假音, 記住氣要流暢

我會勤加練習
感激

上次都好多謝你